[冇圖]條台妹做sales搞到賣身咁

其實我吹水

真係幾正

收皮啦

咁都負皮

台妹＝淫賤

非會員一齊睇

唔明邊度正，唔通露得多就叫正
條女腳又冇樣又普通，我J其他台妹唔好

仆街死啦你

波台d撚樣真係好on9

你老母很忙

點解台妹個個都係奶牛

點解隻手爆哂筋咁似男人手

屌你 解密係咩心態

好正

撚知

台妹做乜都好似賣身咁架啦 台灣真係一個淫亂既地方

有冇ig

樓上

On99咁 連續幾個po都有哩啲on9仔

解密撚死全家恭喜晒

lm

好想同佢做愛

( Show Blocked User - 最強新人朗素波 )

好撚威啊
好為非會員著想吖 你件垃圾

奶咩牛 正常身材黎
係咪你見得平胸港女多 以為細胸先係正常?

真心覺得加左密不能解

波台專出智障仔

好撚痛

全部同1個人?

圖都無張 嬲

上面真係好有心
照顧埋冇AC人士

你咁撚大愛不如畀連登手足屌吓你條女做免費雞啦好冇

示意：

Show Blocked User - 最強新人朗素波

按左一下就得

留明

要連尼住改善連登服務質素，第一樣要做嘅，就係bam尻晒啲解密狗…

仆街又要打丁

解密狗死全家

真係咁正

又一言堂牙

牙你老母

回家咪由佢地單機LOR

牙你老母個老母

又係你條波台狗啊

推

唉屌d波台狗真係好撚煩

個樣成個力王咁喎

好撚痛牙
記得同老師講比人撚狗

Lm

台妹真係好撚正

留名

呢d圖都要加密又係多鳩餘既

煩請大家推一推post支持ban鳩解密狗

都唔知邊個撚邊個

佢賣身可以致富

菊姐

解密狗 見一個block一個

正職sales je,副職

幾時冚家剷

非會員一齊睇波台狗 阿古路

你老母比非會員一齊屌

哇

雞

有冇鮑姐版

咪撚解密啦仆街

我

雞味濃

劉名